★私樓不停贏】油麻地冇人應門 單位已有結界

千萬私樓

房屋台：阿叻我睇唔到 jpg

今次貼垃圾膠
下次就會學支那咁用鐵棒封門

房屋台或成最大贏家

學下古裝片咁
起碼都兩條紙
再林鄭割脈血手印先叫做係官方丫

咁就封左架啦？

又話私樓鄰居質素好啲,
環境又好啲嘅

下面果條 開完門都唔會爛
貼果個都要捉去驗 驗智商

你眼中既私樓

人地眼中既私樓

學支那咁焊死度門啦

一早已經有人講公屋分分鐘好過某啲私樓

啱啱想講依個都叫私樓？